title: Maandag 26/09/2017 work day.
subtitle: Hard gewerkt deze maandag iedereen was aanwezig.
date: 2017-26-09
tags: ["Veel-werk-gedaan"]

Maandag 26/09/2017
Iedereens was aanwezig ik heb flink wat werk op de planning gezet vandaag na de presentatie van de leraren was het duidelijk waar we aan konden werken.
Ik heb het werk opgedeeld en heb gezorgd dat ik kon helpen waar nodig was ik heb als eerste Rui en Nathan op creatieve technieken gezet, Rui kwam met mindmaps en Nathan had naar andere technieken gekeken.
Ik had intussen Sander, Joris en mezelf op het bedenken van een concept gezet ik wilde dat ze verschillende genre games zouden kiezen.
Daarna heb ik met ze de concepten uitgewerkt tot simpel maar begrijpbare games, in de tussentijd had ik Rui en Nathan de opdracht gegeven onze game visueel te maken.
Ik heb iedereen erop aan gestuurd om interview vragen te maken zodat we een onderzoek over de drie games konden beginnen zodat we inzicht kregen in wat onze doelgroep het leukst zou vinden.
joris en Nathan zijn er daarna opuit gegaan om mensen te interviewen en daarna hebben we een concept gekozen samen.
Dit werd onze shooter we hebben dit aan Mio voorgelegd en het was onduidelijk wat hij ervan vond, zover wij begrepen hadden hij hij er niet echt probelemen mee en weinig input.
Toen hebben Ru,ik en Sander nog een prototype gemaakt en daarna hebben we besloten dat we voor de dag klaar waren.

het was een productieve dag ik had niet verwacht dat we mijn lijstje zo snel af zouden krijgen ik werkte zoals gewoonlijk de planning bij en dat was het einde van week 4 dag 1.

Sebastiaan van leeuwen 0900616